[轉貼]一張圖答曬今年DSE作文三條題目

Credit: 波事春秋

不過張圖係錯
睇波衫都知係曼聯主場
雲佩斯根本唔係舊地重遊
明報呢幾幅貼題D

高汁

波台狗入侵eaa?

出題果個應該係阿狗黎